{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033637?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 궁평애풍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時から、チェックアウト時間は午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションを除いては、ペットと一緒にいる場合は入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、その責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを直火で焼くことはできず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合があるため、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 ペンションでは様々な遊びが楽しめます。 プールが利用できますが、夏季にはインテックスプールが利用できます。 プールの利用は無料です。 バーベキュー場もあり、バーベキュー炭とグリルの使用料は人数によって異なります。 現場でお支払いください。 バーベキュー場をご利用の際には、火災にご注意ください。 周辺にはグンピョン港、ゼブ島、ジョンゴク港、ドンタン湖公園、ゼブ島海水浴場などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合は入室が拒否されますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用で責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、その責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火で焼くことはできず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、バーベキュー炭とグリルの使用料は人数によって異なります。現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはグンピョン港、ゼブ島、ジョンゴク港、ドンタン湖公園、ゼブ島海水浴場などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 506
    }
}